(心軟) 眼淺 幫人

自己無錢再問銀行借 借完俾番朋友就你on9啦

做人最緊要自私咗先
自己有條件先可以幫到人嘛 係咪?
我之前都好似你咁
人肉提款機咁
但事實係好多野都唔似表面咁好
人總有陰暗既一面

本身幫人冇問題
但係幫人同時都要衡量自己嘅能力同照顧咗自己先
希望你搵到個平衡

利申：我都鍾意幫人，睇電視見到大單嘢會眼濕濕
我以前都似你咁，但要記得你都係人，唔係神，都需要有人助，諗下自己同諗下人地要平衡